<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GIP Bert Gysen</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on GIP Bert Gysen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 May 2016 00:17:29 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Stageverslagen</title>
      <link>http://localhost:1313/Stage/Stageverslagen/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 00:17:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Stage/Stageverslagen/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;dag-1:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 1&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Eerst heb ik een rondleiding van mijn stagementor gekregen en stelde hij me aan iedereen voor. Daarna zijn we naar de kelder gegaan en heeft hij een korte uitleg over de servers gegeven. Ik kreeg en laptop die aangesloten werd op een monitor en toetsenbord om mee te werken. Daarmee heb ik hun netwerkstructuur in Visio getekend.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-2:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 2&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Toen ik aankwam heb ik mij meteen achter mijn pc gezet en begon ik verder te werken aan de netwerkstructuur. In de loop van de dag ben ik bij mijn stagementor langs gegaan en heb ik al wat vragen van mijn GIP taak van bedrijfsbeheer kunnen oplossen. Daarna zijn we naar de verantwoordelijke voor de Financiële afdeling gegaan en heb ik een offerte en aankoopfactuur gekregen. Op het einde van de dag heb ik nog wat vragen gesteld in verband met hun netwerktool.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-3:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 3&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Op de derde dag ben ik weer meteen aan de pc gaan zitten en ben verder gegaan met Visio. We zijn nog eens naar de servers gegaan waar ik foto’s van heb getrokken zodat ik die IP’s zeker al had. Zo heb ik mijn netwerkstructuur nog meer in detail genomen. Op het einde hebben we weer even overlopen waar ik stond.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;dag-4:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Dag vier was bijna net hetzelfde als dag drie. Ik ben weer verdergegaan met Visio. IK heb de printers en kopieerapparaten in kaart gebracht. Ik heb ook hun tool waarmee ze hun virtuele servers beheren bekeken. Mijn stagementor en ik hebben ook even de software die het bedrijf gebruikt overlopen zoals KPD.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-5:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 5&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vandaag kwam de leverancier van Kaseya langs. Mijn stagementor vroeg of ik mee wou gaan luisteren en ik stemde in. Terwijl de leverancier ons de nieuwe opties van de tool liet zien viel de telenet lijn weg. De Belgacom lijn had normaal dan moeten overpakken maar dat deed hij niet, dus hebben we de telenet router helemaal ontkoppeld en toen werkte het wel. Daarna ben ik verdergegaan met Visio, ik ben toen begonnen met de softwarepaketten in kaart te brengen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-6:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 6&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Eerst en vooral had ik een licentieprobleem met visio, maar dat was snel opgelost. Daarna kon ik verdergaan met al de softwarepaketten in kaart te brengen. Ik ben in de namiddag begonnen met hun security systeem eens te bekijken. Ik heb dan gewerkt met hun programma waar ze de camera’s mee besturen en ook hun tool waarmee ze de badges van de medewerkers instellen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-7:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 7&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vandaag zijn we naar REGA gegaan, het zusterbedrijf van DCA. Daar heb ik weer het netwerk bekeken. Het schema was best snel klaar omdat ik het al eens had gedaan bij DCA, dus ben ik verdergegaan met het domoticasysteem daar. Ik heb gezien hoe ze met Ipads het licht en de radio konden bedienen en heb geholpen met de nieuwe pc van de projectleider te plaatsen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-8:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 8&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Ik had erg veel zin in deze dag, vooral omdat ik vandaag eindelijk tegenover mijn stagementor kon gaan zitten. Ik heb mijn netwerkschema dan ook helemaal kunnen afwerken omdat ik constant vragen kon stellen. Daarna heb ik wat geholpen met hun nieuwe office 365 licentie op hun clients te zetten en hebbben we een nieuwe printer geïnstalleerd.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-9:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 9&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vandaag kon ik weer tegenover mij stagementor zitten. Ik heb me vandaag vooral beziggehouden met Kaseya, hun netwerktool, omdat ik daar mijn casestudy over doe. Ik heb heel hun tool onderzocht en heb erg veel vragen kunnen stellen. Daarna heb ik meegeholpen aan een script voor een standaardprinter in te stellen. Ook heb ik me beziggehouden met foto’s te nemen zoals bijvoorbeeld in het serverlokaal.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dag-10:269ae419ea9f3e340d0deb3d4219f7cf&#34;&gt;Dag 10&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;De laatste dag heb ik samen met mijn mentor mijn volledige bundel van hun netwerk overlopen en nog wat aanpassingen gemaakt. Daarna kreeg ik de opdracht om oude laptops te testen en de harde schijf er uit te halen als ze niet meer werkten.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Review of software Kaseya</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/IT-review/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 00:12:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/IT-review/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;kaseya-review:b2c60582955df1dde12efefda9c3a93d&#34;&gt;Kaseya review&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kaseya is a networking tool used by system administrators to make their life a bit easier. The tool is created by the company Kaseya and contains several functions like remote control, monitoring, dashboards, patch management and so on. The company that uses the tool pays a monthly fee based on the number of clients and servers in that company. My first encounter with Kaseya happened at my training company where my mentor used it to monitor everyone working there. He could also help people but that didn’t happen very often.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The main feature of Kaseya which can be viewed both as a positive and a negative thing is that it runs in a browser. That means that you need to have internet connection to access it. An advantage of having the tool running in a browser is that you can access it from any place. If something goes wrong in the network and you are at home you can easily connect to Kaseya and fix it without having to go to the company. The downside of needing internet connection for Kaseya is that when your internet connection is down you are not able to access the tool anymore. I personally think that running the tool in a browser is not a good idea. I think that while being able to access the tool wherever you are is a really good thing, Kaseya also needs an option to run without the need of a browser in case there are problems with the connection.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To include a client in the tool you need to install the Kaseya agent on that client. Once a client has the agent installed the system administrator can shut down processes, take control of the client, install things and much more. A drawback of the agent is that you need to install it on every single client in your company, which can take a long time. Also, if the user has the rights he can uninstall the agent, therefore the client will be removed from the tool. As long as you don’t give the rights to uninstall there won’t be any problems with the agent.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One thing that the tool succeeds in is having regular updates. Once every few weeks the tool gets an update that takes care of bugs and other problems. It also adds new features. The updates are free for everyone who pays monthly for the tool.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Kaseya1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huisstijl</title>
      <link>http://localhost:1313/Stage/Huisstijl/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 00:09:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Stage/Huisstijl/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;huisstijl-dca:c26402fcb5c873e041a3fc3cfadcc12d&#34;&gt;Huisstijl DCA&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Het logo van DCA bestaat uit twee vierkanten die samenhangen door een plusteken. Op het ene vierkant staat ‘DCA’ en op het andere ‘Meer dan bouwen’. Op een verkoopfactuur staat in de linkerbovenhoek ook een logo. Dit keer is het alleen ‘DCA’ met een liggende streep langs beide kanten. Ze hebben ook een e-mailhandtekening, dit houdt in dat het logo onder elke e-mail die naar buitenaf verstuurd wordt geplaatst wordt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../DCALogo.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voici un reportage photo concernant le stage.</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/ReportageFrans/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2016 00:09:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/ReportageFrans/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;reportage-de-mon-stage-à-dca:17d384b3464092965d9aaa807f1ab5bb&#34;&gt;Reportage de mon stage à DCA&lt;/h3&gt;

&lt;iframe id=&#34;iframe_container&#34; frameborder=&#34;0&#34; webkitallowfullscreen=&#34;&#34; mozallowfullscreen=&#34;&#34; allowfullscreen=&#34;&#34; width=&#34;550&#34; height=&#34;400&#34; src=&#34;https://prezi.com/embed/dq6gabdjnif_/?bgcolor=ffffff&amp;amp;lock_to_path=0&amp;amp;autoplay=0&amp;amp;autohide_ctrls=0&amp;amp;landing_data=bHVZZmNaNDBIWnNjdEVENDRhZDFNZGNIUE43MHdLNWpsdFJLb2ZHanI0eWdhZUsxbmlUS09nSVBWcDFqUWpaV3BnPT0&amp;amp;landing_sign=UNz4uzPcSZvepK1tdq5NzY_cT1gHc6idKpfKBBd-BsU&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Case Study</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/CaseStudy/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2016 00:12:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/CaseStudy/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;kaseya:012002a4ccf4c08711ada36cec8a571e&#34;&gt;Kaseya&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Kaseya is een netwerktool gebruikt door netwerkbeheerders om hun leven iets makkelijker en eenvoudiger te maken. De tool bevat allerlei functies zoals remote control, monitoring, dashboards, patch management, enzovoort.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ikzelf vond kaseya in het begin best moeilijk te gebruiken. Ik werd overweldigd door alle opties die je had, maar als je de basis hebt is het een zeer nuttige tool!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik heb veel moeite gehad in het begin maar uiteindelijk was ik er wel mee weg. De tool heeft veel potentieel maar is nog niet echt af, er is een optie om alle apparaten in het netwerk te tonen maar ze worden niet allemaal gevonden. De tool ziet firewalls bijvoorbeeld aan als gateways dus die worden niet getoond.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Kaseya1.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/img&gt;
&lt;img src=&#34;../../Kaseya2.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/img&gt;
&lt;img src=&#34;../../Kaseya3.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/img&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GIP taak 07</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/HugoV1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2015 16:38:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/HugoV1/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;links:0615d6a25bebe7b12f9e076bad2e2a46&#34;&gt;Links&lt;/h1&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://gitlab.com/bert-gysen/Hugo.git&#34;&gt;Gitlab&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/Bert-Gysen/localhost:1313&#34;&gt;Github&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;http://localhost:1313/&#34;&gt;Github pages&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&#34;vergelijking-hugo-en-wordpress:0615d6a25bebe7b12f9e076bad2e2a46&#34;&gt;Vergelijking Hugo en Wordpress&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Hugo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Maakt gebruikt van Markdown-bestandjes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Is geschreven in GO&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Posts kunnen toevoegen offline&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Maakt gebruik van thema&amp;rsquo;s&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Wordpress:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Is geschreven in PHP&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Geen Markdown-bestandjes&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Geen posts toevoegen online&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Geen gebruik van thema&amp;rsquo;s&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Ik vind Hugo een redelijke tool om website&amp;rsquo;s te maken. Het was op het eerste zicht wat veel om in één keer op te nemen, maar uiteindelijk valt het allemaal wel mee. De thema&amp;rsquo;s zijn ook erg handig en geven je de middelen om direct van start te gaan.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;directory-structuur:0615d6a25bebe7b12f9e076bad2e2a46&#34;&gt;Directory structuur&lt;/h1&gt;

&lt;h3 id=&#34;content-map:0615d6a25bebe7b12f9e076bad2e2a46&#34;&gt;Content map&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;In mijn content map zitten nog twee maps genaamd &amp;ldquo;taak&amp;rdquo; en &amp;ldquo;stage&amp;rdquo; daar ga ik mijn taken en stageverslagen opslaan.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;layouts-map:0615d6a25bebe7b12f9e076bad2e2a46&#34;&gt;Layouts map&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Hier zitten de bestanden die ik gekopiëerd heb uit het &amp;lsquo;Hyde&amp;rsquo; thema. Ik heb wat aan de HTML files veranderd om bijvoorbeeld mijn posts op mijn homepage weg te doen.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;static-map:0615d6a25bebe7b12f9e076bad2e2a46&#34;&gt;Static map&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;In mijn static map zitten mijn css-bestanden. Ik heb hier de achtergronden voor mijn sidebar, index en posts aangepast. Ik heb ook een nieuw favicon dat een letter &amp;lsquo;B&amp;rsquo; is.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-tapa instructie video</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/InstructionVidEnglish/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2015 00:14:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/InstructionVidEnglish/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;trello-tutorials:5d7ee15a3e86b02505ae15f9d053a490&#34;&gt;Trello Tutorials&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Nederlands filmpje: &lt;br&gt;
&lt;iframe width=&#34;75%&#34; height=&#34;330&#34; src=&#34;http://www.youtube.com/embed/vtrBZNaJU_c&#34; frameborder=&#34;0&#34; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Engels filmpje: &lt;br&gt;
&lt;iframe width=&#34;75%&#34; height=&#34;330&#34; src=&#34;http://www.youtube.com/embed/cej_UYiT3Mk&#34; frameborder=&#34;0&#34; allowfullscreen&gt;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT-autobiography</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/IT-autobiography/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2015 00:12:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/IT-autobiography/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;how-it-became-a-part-of-my-life:b8ba8b1fcf0c24f1bbf715390a897859&#34;&gt;How IT became a part of my life&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;My name is Bert Gysen. I’m a 17-year old programming champion who does IT management at the Immaculata Institute. I have loved programming ever since I first got in touch with it and I’m going to tell you how IT has become a part of my everyday life.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;My first experience with IT occurred when I was 6 years old. I was playing at a friend’s house when he decided to play a game on his computer. I was fascinated by all that he could do. He was jumping and fighting enemies. I had never seen something like that. In those days I just watched television all the time. My aunt had a computer as well so I loved to visit her. I didn’t even have a computer back then, so a few months later I got one too, back then I always went to funnygames.com or spele.nl to play games. In my fourth year of high school I hadn’t planned to do IT management but when we started basic programming I immediately knew I wanted to do this.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nowadays my computer is part of my everyday life.  When I come home the first thing I do is turn on my computer and check Facebook. I’m on my computer all the time, easily 5 hours a day. Sometimes when I’m bored I start programming something new. I love the creative aspect of programming and what you can do with it. I’m not amazing at making my programs look good but they work and that’s what counts. I’ve already made a Blackjack game, a drinking game and Wout, Joeri and me also made a game last year where you had to click all the buttons in time to win . I don’t see myself as an expert, rather someone who loves programming and is eager to learn more.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;If I manage to graduate college the next few years and get a job in IT I would be very happy. Networking is not really my thing because I can’t be as creative with it as I can be with programming, so I prefer a job where I can sit down and program all day. Some people think that’s is boring but I don’t see it that way. I get great satisfaction when I try to make something work and it finally does.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I can’t even imagine what I would do if I didn’t have my computer. I use it for school, talking to friends, looking things up, playing videogames and much more. I can say IT has become an important part of my life because I just can’t live without it. It’s an ever-growing, fascinating world that I want to keep exploring!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../Bgysen.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/img&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pour la FAQ au sujet de Trello, cliquez ICI.</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/FransFAQ/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2015 00:09:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/FransFAQ/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;foire-aux-questions:c89b450aa3fe2985c639e84de68b30e9&#34;&gt;Foire Aux Questions&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vous avez des questions sur &lt;a href=&#34;https://trello.com/&#34;&gt;Trello&lt;/a&gt;? Voici les réponses!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;On peut enlever un groupe?&lt;/strong&gt; &lt;br&gt;
Pas encore.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;On peut changer une liste de contrôle dans une carte?&lt;/strong&gt;  &lt;br&gt;
Oui, faites une liste de contrôle et cliquez sur “Convert to card”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Est-ce qu’il y a une limite de téléchargement?&lt;/strong&gt;  &lt;br&gt;
Oui, 10 mégaoctet par fichiers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;On peut enlever un fichier?&lt;/strong&gt;  &lt;br&gt;
Non, vous pouvez seulement archiver les items.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comment est-ce que je cherche quelque chose?&lt;/strong&gt;  &lt;br&gt;
Utilisez le zone de texte en haut de la page.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Est-ce qu’il y a une version payante?&lt;/strong&gt;  &lt;br&gt;
Oui, Trello Business Class est une version de Trello avec plus d’options.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Analyseren, ontwerpen en implementeren van een applicatie met een database</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/DatabasesImplementatie/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2015 00:09:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/DatabasesImplementatie/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;../../DatabasesConcept.png&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;sql-code:ca303766d915fb934931a6dfb4cb8ad9&#34;&gt;SQL-code&lt;/h3&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;
CREATE SCHEMA `gip_taak_08_GysenBert` ;
use gip_taak_08_GysenBert;

CREATE TABLE `gip_taak_08_GysenBert`.`Users` (
  `Id` int not null auto_increment primary key,
  `Naam` VARCHAR(45) NULL,
  `Wachtwoord` VARCHAR(45) NULL);
  
insert into Users(Id, Naam, Wachtwoord)
values 
(1, &amp;quot;Bert&amp;quot;, &amp;quot;Test123&amp;quot;),
(2, &amp;quot;Jos&amp;quot;, &amp;quot;Azerty123&amp;quot;);

create table `gip_taak_08_GysenBert`.`Posts` (
    Id int not null auto_increment primary key,
    User_id int not null,
    Inhoud text,
    Tijdstip datetime
);

insert into Posts(Id, User_id, Inhoud, Tijdstip)
values
(1, 1, &amp;quot;Hallo allemaal mijn naam is Bert.&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-18 09:16:55&amp;quot;),
(2, 1, &amp;quot;Ik ben nieuw hier!&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-18 09:27:24&amp;quot;),
(3, 2, &amp;quot;Ik ben benieuwd wat ik hier allemaal ga kunnen doen.&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-19 17:28:12&amp;quot;);

create table `gip_taak_08_GysenBert`.`Comments` (
    Id int not null auto_increment primary key,
    Post_id int not null,
    User_id int not null,
    Inhoud text,
    Tijdstip datetime
);

insert into Comments(Id, Post_id, User_id, Inhoud, Tijdstip)
values
(1, 2, 2, &amp;quot;Hey, ik ben ook nieuw hier. Mijn naam is Jos.&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-18 09:28:21&amp;quot;),
(2, 2, 1, &amp;quot;Aangenaam! Mijn naam is Bert.&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-18 09:30:37&amp;quot;),
(3, 2, 2, &amp;quot;Ik vind dit al heel leuk tot nu toe!&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-19 17:31:02&amp;quot;),
(4, 2, 1, &amp;quot;Hahaha, ik ook wel.&amp;quot;, &amp;quot;2016-04-19 17:33:44&amp;quot;);

/*toont alle user info*/
Select * From Users;

/*toont alle posts info*/
Select  Posts.Id, Posts.Inhoud, Posts.Tijdstip, Users.Naam As User From Posts Join Users
ON Posts.User_id = Users.Id;

/*toont alle comments info*/
Select Comments.Id, Comments.Inhoud, Comments.Tijdstip, Posts.Id As Post_Id, Users.Naam As User From Comments 
Join Posts ON Comments.Post_id = Posts.Id
Join Users On Comments.User_id = Users.Id;

&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IT Tapa (sessies)</title>
      <link>http://localhost:1313/Taak/IT-Tapa/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2015 00:03:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://localhost:1313/Taak/IT-Tapa/</guid>
      <description>

&lt;h3 id=&#34;it-tapa:49a870616e187054da8792404d941764&#34;&gt;IT-tapa&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Ik heb mijn IT-tapa presentatie samen met Joeri Sips gedaan. Wij hebben samen gekozen om &lt;a href=&#34;https://trello.com/&#34;&gt;Trello&lt;/a&gt; als ons onderwerp te nemen. Trello is een online tool om takenlijsten mee te maken. Wij zijn vorig jaar voor het eerst in contact gekomen met Trello en vonden het een handige tool om voor jezelf de takenlijst te maken die het best bij jou past.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://joeri-sips.github.io/&#34;&gt;Joeri&amp;rsquo;s Site&lt;/a&gt; &lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/IT-tapa-588405757863108/?fref=ts&#34;&gt;IT-tapa facebookpagina&lt;/a&gt; &lt;br&gt;
&lt;img src=&#34;https://scontent-bru2-1.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/t31.0-8/12238016_931268803576800_4718562916260969016_o.jpg&#34;&gt;&lt;/img&gt;
&lt;img src=&#34;https://scontent-bru2-1.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/t31.0-8/12248194_931268796910134_4580047370603038564_o.jpg&#34;&gt;&lt;/img&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>